[又死3隻]京婦帶孫放煙花墮河 兒子村民施救三人溺亡

北京懷柔區一名老婦昨晚帶孫兒到河邊放煙花，其間她不慎跌落河中。老婦的兒子和一名村民發現後先後落水救人，卻同告遇溺。最終三人被救上岸時，均已證實死亡。

懷柔消防昨晚接報，指湯河口鎮小黃塘村有人遇溺，隨即出動8名消防員趕往現場救援。從老婦孫兒的口中得知，落水者是其祖母和父親，以及一位村民。

孩子表示，當時8時，因家人發生糾紛，祖母帶他到河邊放煙花，隨後父親前來尋找。未料祖母不慎落水，父親發現後即跳水救援，而他便返回村莊求救，途中遇到一名村民，該村民獲悉後趕往救人。孫兒又稱，直到他帶人返回事發現場，三人均已遇溺，並由另一名村民報警。

直至今日凌晨零时20分左右，消防員才將三名遇溺者全部救起。惟在場的醫護人員檢查後，證實三人均已無生命迹象。

個孫真係天煞孤星

正皮

每次見到呢個巴打開post都覺得好撚好笑